Fifa pro club 求入隊

想入隊 自己開左隊 但朋友唔多上
想入d1隊
有幾年fifa經驗
打左252場
入210
助182
Keep波良好
最好踢一腳波 傳控
打前場，龍
Tg: wcleung
另外有多個fd 唔差 希望有2個位

幫推 我都想入 同個fd卡係d7

Push

有興趣可以加我tg試試
D1球隊
Telegram: JMcKee

唔識add

多數打幾點 d5球隊幫我升d1 ok?

巴打仲招唔招人